今晚邊個唔出 邊個就係屎忽鬼

今晚邊個唔出 邊個就係屎忽鬼

[休息撚]做人要搵籍口休息好容易

出